# OpenRailwayMap Copyright (C) 2018 Alexander Matheisen
# This program comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY.
# This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions.
# See https://wiki.openstreetmap.org/wiki/OpenRailwayMap for details.
#
# Translators:
# FreedSky <qa003qa003@hotmail.com>, 2020
# Lepuse <stevel2520@gmail.com>, 2022
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenRailwayMap\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-08 12:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-22 15:50+0000\n"
"Last-Translator: FreedSky <qa003qa003@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Javascript is not activated"
msgstr "未激活Javascript"

msgid ""
"Javascript is needed to show the map and run this website. Please turn on Javascript in your "
"browser settings."
msgstr "需要Javascript才能显示地图并运行此网站。请在浏览器设置中打开Javascript。"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

msgid "Nothing found."
msgstr "未找到任何内容。"

msgid "Last update"
msgstr "最后更新于"

msgid "Empty input."
msgstr "空输入。"

msgid "Kilometer"
msgstr "公里"

msgid "Track"
msgstr "轨道"

msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

msgid "Hillshading"
msgstr "山体阴影"

msgid "Hillshading by <a href='https://www.nasa.gov/'>NASA SRTM</a>"
msgstr "山体阴影来自<a href='https://www.nasa.gov/'> NASA SRTM </a>"

msgid "Rendering: OpenRailwayMap"
msgstr "渲染：OpenRailwayMap"

msgid "Mapnik"
msgstr "Mapnik"

msgid "Mapnik Grayscale"
msgstr "Mapnik灰度"

msgid "Map data &copy; OpenStreetMap contributors"
msgstr "地图数据 &copy; OpenStreetMap贡献者"

msgid "Select a map style"
msgstr "选择地图样式"

msgid "Public transport"
msgstr "公共交通工具"

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Search only in the current map view"
msgstr "仅在当前地图视图中搜索"

msgid "HTML-Code"
msgstr "HTML代码"

msgid "Copy this HTML code snippet into your website to show a small map with a marker."
msgstr "将此HTML代码段复制到您的网站中，以显示带有标记的小地图。"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#, php-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d秒"

#, php-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d分钟"

#, php-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d小时"

#, php-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d天"

#, php-format
msgid "%d week"
msgid_plural "%d weeks"
msgstr[0] "%d周"

#, php-format
msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d个月"

#, php-format
msgid "more than %s ago"
msgstr "超过%s前"

#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

msgid "Infrastructure"
msgstr "基础设施"

msgid "Signalling and train protection"
msgstr "信号"

msgid "Maxspeeds"
msgstr "最高速度"

msgid "Electrification"
msgstr "电气化"

msgid "Halt"
msgstr "乘降所"

msgid "Station"
msgstr "车站"

msgid "Junction"
msgstr "道岔线路所"

msgid "Yard"
msgstr "车场"

msgid "Crossover"
msgstr "横渡线路所"

msgid "Site"
msgstr "场地"

msgid "Service station"
msgstr "服务站"

msgid "Subway/Light rail station"
msgstr "地铁站/轻轨站"

msgid "Tram stop"
msgstr "电车站"

msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Level crossing"
msgstr "平交道口"

msgid "Crossing"
msgstr "交叉"

msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgid "Bridge"
msgstr "桥梁"

msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

msgid "Line ref"
msgstr "线路编号"

msgid "Railroad line"
msgstr "铁路线路"

msgid "Siding"
msgstr "侧线"

msgid "Yard track"
msgstr "站线"

msgid "Spur"
msgstr "岔线"

msgid "Crossover track"
msgstr "渡线"

msgid "Branch line"
msgstr "支线"

msgid "Main line"
msgstr "干线"

msgid "Highspeed line"
msgstr "高速线"

msgid "Industrial line"
msgstr "工业线"

msgid "Industrial service track"
msgstr "工业服务线"

msgid "Preserved track"
msgstr "保留轨道"

msgid "Preserved service track"
msgstr "保留的服务轨道"

msgid "Track under construction"
msgstr "在建轨道"

msgid "Proposed track"
msgstr "拟建轨道"

msgid "Disused track"
msgstr "废弃轨道"

msgid "Abandoned track"
msgstr "遗迹轨道"

msgid "Razed track"
msgstr "绝迹轨道"

msgid "Tram"
msgstr "电车"

msgid "Subway"
msgstr "地铁"

msgid "Light rail"
msgstr "轻轨"

msgid "Narrow gauge track"
msgstr "窄轨"

msgid "Switch (remote-controlled)"
msgstr "道岔（远程控制）"

msgid "Switch (local operated)"
msgstr "道岔（本地操作）"

msgid "Resetting switch"
msgstr "复位转辙器"

msgid "Signal box"
msgstr "信号楼"

msgid "Owner change"
msgstr "产权分界"

msgid "Railway crossing"
msgstr "铁路道口"

msgid "Buffer stop"
msgstr "车挡器"

msgid "Isolated track section"
msgstr "电气隔离分段"

msgid "Platform"
msgstr "站台"

msgid "Vending machine"
msgstr "自动贩卖机"

msgid "Ticket shop"
msgstr "售票处"

msgid "Subway entrance"
msgstr "地铁入口"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Water tower"
msgstr "水塔"

msgid "Fuel"
msgstr "加油站"

msgid "Water crane"
msgstr "水鹤"

msgid "Coaling facility"
msgstr "装煤设施"

msgid "Wash"
msgstr "洗刷库"

msgid "Pit"
msgstr "检修坑"

msgid "Loading gauge"
msgstr "荷重计"

msgid "Hump yard"
msgstr "驼峰调车"

msgid "Rail brake"
msgstr "铁路制动器"

msgid "Engine shed"
msgstr "机库"

msgid "Workshop"
msgstr "车间"

msgid "Radio tower"
msgstr "无线电塔"

msgid "Turntable"
msgstr "旋车盘"

msgid "Traverser"
msgstr "移车台"

msgid "Loading ramp"
msgstr "装载坡道"

msgid "Crane"
msgstr "起重机"

msgid "Track scale"
msgstr "地磅"

msgid "Carrier truck pit"
msgstr "车厢装车点"

msgid "Gauge conversion"
msgstr "轨距转换"

msgid "Gate"
msgstr "门"

msgid "Museum"
msgstr "博物馆"

msgid "Container terminal"
msgstr "集装箱码头"

msgid "Station building"
msgstr "车站建筑"

msgid "Factory connected to railroad line"
msgstr "连接到铁路线的工厂"

msgid "Rack"
msgstr "装卸栈桥"

msgid "Embankment"
msgstr "路堤"

msgid "Cutting"
msgstr "路堑"

msgid "Miniature railway"
msgstr "微型铁路"

msgid "Funicular"
msgstr "缆车"

msgid "Military line"
msgstr "军用线"

msgid "Military service track"
msgstr "军事服务轨道"

msgid "Ferry terminal"
msgstr "渡轮码头"

msgid "Ferry"
msgstr "渡轮"

msgid "Test line"
msgstr "测试线"

msgid "Test service track"
msgstr "测试服务轨道"

msgid "Car shuttle"
msgstr "汽车摆渡"

msgid "Rolling highway"
msgstr "滚动公路"

msgid "Nothing to see in this zoom level. Please zoom in."
msgstr "在此缩放级别上看不到任何东西。请放大。"

msgid "Legend not available for this style."
msgstr "此样式中图例不可用。"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Desktop version"
msgstr "桌面版本"

msgid "Style"
msgstr "样式"

msgid "Search"
msgstr "搜寻"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "No information"
msgstr "没有信息"

msgid "speed only given for one direction"
msgstr "速度仅给出一个方向"

msgid "main track, service track"
msgstr "主轨道，服务轨道"

msgid "Quick search shortcut"
msgstr "快速搜索快捷方式"

msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Wiki"
msgstr "维基"

msgid "Search milestone"
msgstr "搜索里程碑"

msgid "Station code"
msgstr "车站代码"

msgid "Search station"
msgstr "搜索车站"

msgid "UIC reference"
msgstr "UIC编号"

msgid "About this project"
msgstr "关于这个项目"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Line operator"
msgstr "线路运营商"

msgid "Operator"
msgstr "运营商"

msgid "More results"
msgstr "更多结果"

msgid "Spur junction"
msgstr "岔线线路所"

msgid "No background map"
msgstr "无背景图"

msgid "%SPDMIN%-%SPDMAX% km/h (disused/under construction)"
msgstr "%SPDMIN%-%SPDMAX% km/h（停用 / 在建）"

msgid "Not electrified"
msgstr "未电气化"

msgid "Deelectrified"
msgstr "去电气化"

msgid "Electrification proposed"
msgstr "拟电气化"

msgid "Electrification under construction"
msgstr "电气化在建"

msgid "contact line"
msgstr "接触网"

msgid "3rd rail"
msgstr "第三轨"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

msgid "train protection"
msgstr "列车保护系统"

msgid "no train protection"
msgstr "无列车保护"

msgid "crossing signal type To"
msgstr ""

msgid "Voltage"
msgstr "电压"

msgid "signals"
msgstr "信号"

msgid "Operating Sites"
msgstr "运营场所"

msgid "No information about train protection"
msgstr "无列车保护系统信息"

msgid "Hp-Lichthauptsignal ohne Angabe der Signalzustände"
msgstr ""

msgid "Track usage"
msgstr "轨道用途"

msgid "Lf 7 Geschwindigkeitssignal"
msgstr ""

msgid "1.5 – 3kV ="
msgstr ""

msgid "ETCS under construction"
msgstr "列车控制系统在建"

msgid "3kV ="
msgstr ""

msgid "shunting signal type Ro"
msgstr ""

msgid "Track type"
msgstr "轨道类型"

msgid "El 5 \"Bügel an\"-Signal"
msgstr ""

msgid "Linienzugbeeinflussung"
msgstr ""

msgid "25kV 50Hz ~"
msgstr ""

msgid "So 106 Kreuztafel"
msgstr ""

msgid "Ra 11 Wartezeichen mit Sh 1"
msgstr ""

msgid "Junction, Crossover, Service Station, Site"
msgstr "线路所"

msgid "Hp-Formhauptsignal ohne Angabe der Signalzustände"
msgstr ""

msgid "At least 25kV ~"
msgstr "至少 25kV ~"

msgid "minor signal type Lo"
msgstr ""

msgid "15 – 25kV ~"
msgstr ""

msgid "ETCS"
msgstr ""

msgid "Blockkennzeichen"
msgstr ""

msgid "Ne 6 Haltepunkttafel"
msgstr ""

msgid "Ne 1 Trapeztafel"
msgstr ""

msgid "15kV 16⅔Hz ~"
msgstr ""

msgid "Ra 11 Wartezeichen ohne Sh 1 / Wartesignal ohne 'Verschubverbot aufgehoben'"
msgstr ""

msgid "Ne 5 Haltetafel"
msgstr ""

msgid "More than 3kV ="
msgstr "高于 3kV ="

msgid "Lf 6 Geschwindigkeits­ankündesignal"
msgstr ""

msgid "750 – 1000V ="
msgstr ""

msgid "Less than 15kV ~"
msgstr "低于 15kV ~"

msgid "1kV ="
msgstr ""

msgid "1 – 1.5kV ="
msgstr ""

msgid "block signal type So"
msgstr ""

msgid "%SPDMIN%-%SPDMAX% km/h"
msgstr ""

msgid "1.5kV ="
msgstr ""

msgid "El 2 Einschaltsignal"
msgstr ""

msgid "Ra 10 Rangierhalttafel / Verschubhalttafel"
msgstr ""

msgid "Zs 10 Endesignal (Tafel)"
msgstr ""

msgid "El 1 Ausschaltsignal"
msgstr ""

msgid "Ra 11b Wartezeichen"
msgstr ""

msgid "El 6 Halt für Fahrzeuge mit gehobenem Stromabnehmer"
msgstr ""

msgid "Less than 750V ="
msgstr "低于 750V ="

msgid "Punktförmige Zugbeeinflussung"
msgstr ""

msgid "El 4 \"Bügel ab\"-Signal"
msgstr ""

msgid "750V ="
msgstr ""

msgid "25kV 60Hz ~"
msgstr ""

msgid "El 3 \"Bügel ab\"-Ankündigungssignal"
msgstr ""

msgid "El 1v Ausschaltsignal erwarten"
msgstr ""

msgid "15kV 16.7Hz ~"
msgstr ""

msgid "Sh-Lichtsperrsignal (normal, Zwergsignal)"
msgstr ""

msgid "distant signal with Eo 2 (new type)"
msgstr ""

msgid "Ks-Hauptsignal"
msgstr ""

msgid "Bü 5 Läutetafel (normal, für durchfahrende Züge)"
msgstr ""

msgid "Ks-Mehrabschnittssignal (normal, verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "Vr-Lichtvorsignal mit Vr 2 (normal, Wiederholer/verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "Bü 2 Rautentafel (normal, verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "Ks-Vorsignal (normal, Wiederholer, verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "Bü 4 Pfeiftafel (normal, für durchfahrende Züge)"
msgstr ""

msgid "ex-Pf 1 Pfeiftafel (normal, für durchfahrende Züge)"
msgstr ""

msgid "El 4 \"Bügel ab\"-Signal"
msgstr ""

msgid "Vr-Formvorsignal ohne Angabe der Signalzustände"
msgstr ""

msgid "Vr-Formvorsignal (ohne Vr 2, mit Vr 2)"
msgstr ""

msgid "main signal without aspects given (new type, old type)"
msgstr ""

msgid "Hp-Lichthauptsignal (ohne Hp 2, mit Hp 2)"
msgstr ""

msgid "main signal with Po 1 (new type, old type)"
msgstr ""

msgid "main signal with Po 2 (new type, old type)"
msgstr ""

msgid "El 3 \"Bügel ab\"-Ankündigungssignal"
msgstr ""

msgid "distant signal with Eo 1 (new type, old type)"
msgstr ""

msgid "Vr-Lichtvorsignal ohne Vr 2 (normal, Wiederholer/verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "Sh-Formsperrsignal (normal, Zwergsignal)"
msgstr ""

msgid "Sv-Signal (ohne Hp 0, mit Hp 0)"
msgstr ""

msgid "Hp-Formhauptsignal (ohne Hp 2, mit Hp 2)"
msgstr ""

msgid "El 5 \"Bügel an\"-Signal"
msgstr ""

msgid ""
"Vr-Lichtvorsignal ohne Angabe der Signalzustände (normal, Wiederholer/verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "distant signal without aspects given (new type, old type)"
msgstr ""

msgid "Zs 3v Geschwindigkeits­voranzeiger (Tafel, Lichtsignal)"
msgstr ""

msgid "Zs 3 Geschwindigkeits­anzeiger (Tafel, Lichtsignal)"
msgstr ""

msgid "Imprint &amp; Privacy Policy"
msgstr "版权说明和隐私政策"

msgid "ATB - Automatische Treinbeïnvloeding"
msgstr ""

msgid "TVM - Transmission Voie-Machine"
msgstr ""

msgid "KVB - Contrôle de Vitesse par Balises"
msgstr ""

msgid "1067mm"
msgstr ""

msgid "1435mm"
msgstr ""

msgid "1676mm"
msgstr ""

msgid "1422mm"
msgstr ""

msgid "1524mm"
msgstr ""

msgid "950mm"
msgstr ""

msgid "800mm"
msgstr ""

msgid "127mm"
msgstr ""

msgid "Narrow gauge"
msgstr "窄轨"

msgid "500mm"
msgstr ""

msgid "Miniature"
msgstr "微型"

msgid "Miniature tracks"
msgstr "微型轨道"

msgid "1445mm"
msgstr ""

msgid "Standard gauge"
msgstr "标准轨距"

msgid "1100mm"
msgstr ""

msgid "597mm"
msgstr ""

msgid "1372mm"
msgstr ""

msgid "1450mm"
msgstr ""

msgid "600mm"
msgstr ""

msgid "64mm"
msgstr ""

msgid "1432mm"
msgstr ""

msgid "760mm"
msgstr ""

msgid "381mm"
msgstr ""

msgid "750mm"
msgstr ""

msgid "1009mm"
msgstr ""

msgid "1495mm"
msgstr ""

msgid "1520mm"
msgstr ""

msgid "Track gauge values"
msgstr "轨距值"

msgid "1458mm"
msgstr ""

msgid "Dual gauge"
msgstr "双轨距"

msgid "1600mm"
msgstr ""

msgid "184mm"
msgstr ""

msgid "610mm"
msgstr ""

msgid "89mm"
msgstr ""

msgid "260mm"
msgstr ""

msgid "762mm"
msgstr ""

msgid "1050mm"
msgstr ""

msgid "190mm"
msgstr ""

msgid "914mm"
msgstr ""

msgid "1000mm"
msgstr ""

msgid "Multiple gauge"
msgstr "多轨距"

msgid "1668mm"
msgstr ""

msgid "Broad gauge"
msgstr "宽轨"

msgid "900mm"
msgstr ""

msgid "700mm"
msgstr ""

msgid "Monorail"
msgstr "单轨"

msgid "BOStrab Hauptsignal"
msgstr ""

msgid "SCMT - Sistema Controllo Marcia Treno"
msgstr ""

msgid "PTC - Positive Train Control (N. Am.)"
msgstr ""

msgid "No train protection"
msgstr ""

msgid "ZSI 127 - Trainguard ZSI 127"
msgstr ""

msgid "Ks-Mehrabschnittssignal (normal)"
msgstr ""

msgid "ETCS - European Train Control System"
msgstr ""

msgid "Ks-Mehrabschnittssignal (normal), BOStrab-Mehrabschnittsignal"
msgstr ""

msgid "ASFA - Anuncio de Señales y Frenado Automático"
msgstr ""

msgid "No information available"
msgstr ""

msgid "Ks-Mehrabschnittssignal (verkürzter Bremswegabstand)"
msgstr ""

msgid "LZB - Linienzugbeeinflussung"
msgstr ""

msgid "Zs 6 Gegengleisanzeiger"
msgstr ""

msgid "PZB - Punktförmige Zugbeeinflussung"
msgstr ""

msgid "ATC - Automatic train control"
msgstr ""
